招人玩娛百狼人

好鍾意睇娛樂百分百但係好難約到咁多人一齊玩😝
所以招人一齊玩娛百版既狼人🐺
welcome新手🎉會有耐性教你玩同攞遊戲體驗😉
welcome高玩🎉設有mvp局比高手砌磋砌磋😎
當casual玩下識下朋友仔都得🤣
會有專業mc幫大家投入遊戲，
有興趣請填form

weekend有場，push

Weekend 有場，推

push

推